如有平行世界，1997大陸沒有收返香港

唔知個邊世界係點

差唔多

沒有如果